{
	"en":{
		"a":{
			"default":{
				"title_faceA":"Press the card to answer the questions",
				"title_faceB":"Goal made by Jen",
				"endtitle_A":"We will see if [partenaireName] knows you well!"
			},
			"question_1":{
				"question":"Do you like traditional baby names?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_2":{
				"question":"Do you like unique baby names?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_3":{
				"question":"Do you prefer adoption over surrogacy?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_4":{
				"question":"Do you prefer surrogacy over adoption?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_5":{
				"question":"Do you wish we were making a baby the traditional way?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_6":{
				"question":"What is your opinion about stay at home mom's?",
				"a":"I respect and admire moms who stay at home to raise their children during their early years",
				"b":"it's not necessarily important to me that you do.",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_7":{
				"question":"What is the preferred age for the child we adopt?",
				"a":"0-5years old",
				"b":"I don't really have a preference",
				"c":"I don't want to adopt",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_8":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_9":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_10":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			}
		},
		"b":{
			"default":{
				"endtitle_B":"Here are your results:"
			},
			"question_1":{
				"question":"Does [partenaireName] likes traditional baby names?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_2":{
				"question":"Does [partenaireName] likes unique baby names?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_3":{
				"question":"Does [partenaireName] prefers adoption over surrogacy?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_4":{
				"question":"Does [partenaireName] prefers surrogacy over adoption?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_5":{
				"question":"Does [partenaireName] wishes we were making a baby the traditional way?",
				"a":"Yes",
				"b":"No",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_6":{
				"question":"What is [partenaireName]'s opinion about stay at home mom's?",
				"a":"I respect and admire moms who stay at home to raise their children during their early years",
				"b":"it's not necessarily important to me that you do.",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_7":{
				"question":"What is the preferred age for the child we adopt?",
				"a":"0-5years old",
				"b":"I don't really have a preference",
				"c":"I don't want to adopt",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_8":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_9":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_10":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			}
		}
	},
	"fr":{
		"a":{
			"default":{
				"title_faceA":"Appuie sur la carte pour r\u00e9pondre aux questions",
				"title_faceB":"Goal r\u00e9alis\u00e9 par Jen",
				"endtitle_A":"On verra si [partenaireName] te connais bien "
			},
			"question_1":{
				"question":"Tu aimes les noms d'enfants traditionnels ?",
				"a":"Oui",
				"b":"Non",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_2":{
				"question":"Tu aimes les noms d'enfants originaux ?",
				"a":"Oui",
				"b":"Non",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_3":{
				"question":"Tu pr\u00e9f\u00e8res l'adoption ou la GPA ?",
				"a":"Adoption",
				"b":"GPA",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_4":{
				"question":"Tu \u00e9sp\u00e8res avoir un enfant de mani\u00e8re traditionelle ?",
				"a":"Oui",
				"b":"Non",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_5":{
				"question":"Quel est ton avis sur les femmes au foyer ?",
				"a":"Je respecte et admire les femmes qui restent \u00e0 la maison pour s'occuper de l'enfant",
				"b":"Ce n'est pas necessairement important pour moi",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_6":{
				"question":"Quel est l'\u00e2ge de pr\u00e9f\u00e9rence pour adopter un enfant ?",
				"a":"0-5 ans",
				"b":"Je n'ai pas vraiment de pr\u00e9f\u00e9rence",
				"c":"Je n'ai pas envie d'adopter",
				"d":null,
				"e":null
			},
			"question_7":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_8":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_9":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_10":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			}
		},
		"b":{
			"default":{
				"endtitle_B":"R\u00e9sultat:"
			},
			"question_1":{
				"question":"[partenaireName] aime les noms d'enfants traditionnels ?",
				"a":"Oui",
				"b":"Non",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_2":{
				"question":"[partenaireName] aime les noms originaux ?",
				"a":"Oui",
				"b":"Non",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_3":{
				"question":"[partenaireName] pr\u00e9f\u00e8rerait l'adoption ou la GPA?",
				"a":"Adoption",
				"b":"GPA",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_4":{
				"question":"[partenaireName] \u00e9sp\u00e8re avoir un enfant de mani\u00e8re traditionelle ?",
				"a":"Oui",
				"b":"Non",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_5":{
				"question":"Quel est l'avis de [partenaireName] sur les femmes au foyer ?",
				"a":"Je respecte et admire les femmes qui restent \u00e0 la maison pour s'occuper de l'enfant",
				"b":"Ce n'est pas necessairement important pour moi",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_6":{
				"question":"Quel est l'\u00e2ge de pr\u00e9f\u00e9rence pour adopter un enfant ?",
				"a":"0-5 ans",
				"b":"Je n'ai pas vraiment de pr\u00e9f\u00e9rence",
				"c":"Je n'ai pas envie d'adopter",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_7":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_8":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_9":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			},
			"question_10":{
				"question":"",
				"a":"",
				"b":"",
				"c":"",
				"d":"",
				"e":""
			}
		}
	}
}